
                      Increíble, mejor película de animación de la historia. Pixar nos vuelve a traer a los mismos personajes y el mismo universo que creó con esta franquicia, pero lo eleva al cubo.
        
            